0721金鐘白衣女打人

全名周雪兒 英文名krissiezoie 出生1998年5月23日 住天恆 7月21日個晚係金鐘冇啦啦衝過黎郁手打人從後扯頭髮用腳踢我背後 佢個晚身穿白色背心 問佢點解要打人 佢話睇我吾順看所以郁手 當時企佢隔離既男人叫梁恆綽 住屯門美樂 屋企人係警察

咁熟佢資料？
得罪人？
定係你女朋友，鬧感情爭執？

睇內容估計都係
個女人係樓主女朋友
或者暗戀樓主
鬧感情糾紛居多

兩張相差咁遠嘅

有冇多啲圖

話唔定嗰日有收錢

聽聞條囡吸毒走水貨乜都試過